[MIDZY] ITZY討論區(8) ICY12冠收官粗卡～～五大訴求 缺一不可～

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」
我地MIDZY都只相信ITZY

所有MIDZY都唔會睇厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

MIDZY日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱、副Rapper
生日：2000年5月26日（19歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國全羅北道全州市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智秀 / CHOI JI SOO / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（19歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川市延壽區松島洞
學歴：首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（18歲）
星座：牧羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市江南區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （18歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（在學）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、門面、副唱
生日：2003年12月9日（15歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：
岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.WANT IT ?

MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

《DALLA DALLA》Stage 合集：：

ITZY《DALLA DALLA》 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

迷你專輯：
韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日
語言：韓語

1. ICY
2. CHERRY
3. IT’z SUMMER
4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)
5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Thank you MIDZY Ver.)：

ITZY"ICY" Performance Video：

"IT'z SUMMER" Dance Practice：

Relay Dance：

GAP CRUSH：

RANDOM 1LINE DANCE：

《ICY》Stage 合集：

ITZY《ICY》 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Chamipon第一個一位粗卡 20190807

[#ITZY2NDWIN] M Countdown一位粗卡 20190808

[#ITZY3RDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190810

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190811

[#ITZY5THWIN] Show Champion一位粗卡 20190814

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190816

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190817

[#ITZY8THWIN]] Show Champion一位粗卡 20190821

[#ITZY9THWIN] M Countdown一位粗卡 20190822

[#ITZY10THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190823

[#ITZY11THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190824

[#ITZY12THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190825

綜藝節目：
專屬綜藝節目：
《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

《I SEE ITZY》：（持續更新）

嘉賓出演綜藝節目：
超級實習生Ep.5（1:15-2:20）：

家師父一體Ep.60（69:00-75:45）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

傻瓜們的監獄生活 Ep.21，22：
Ep.21：
Ep.22：

一週偶像 Weekly Idol Ep.419：

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：
Part.1：
Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

開Post Template:

ITZY 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

有娜小妹lm

又做尖 做全日？

晏晝訓醒食野做尖返屋企換衫同fd出街

你就好啦

啱啱起你底先知你係芯

做咩起我底

入嚟lm要起你底

巴打之前啲post好搞笑

啲人唔見晒 冇人入嚟

Push

見到你個名諗住舊登都係叫isco

舊登定呢到都有幾個isco 不過我好少出聲

師兄都有上過舊登？

偶遇，這些機會

lm

最尾嗰張頭髮

留名

聽日唔使返工咩

醒左 8點幾訓著左

聽朝唔夠瞓唔好賴我同你9up成晚

第一幅gif好正

聽日無野做 1點幾就收工
放工大把時間比我訓

巴打咁遲瞓無得高

唔好聽世一巴鳩up

巴打唔瞓有咩做

思考人生

你人生咪就係追星

唔止追星
咁你又做咩唔訓？

你話你人生意義係追星
我失眠

失眠做運動 做到累就訓到

唔想郁
做運動會做到個人好熱好興奮

咁你唔訓 聽日點番工

乞兒唔使返工

你辭左工啦？

辭咗啦 依家做緊乞兒

無錢點追星

唔追了 你幫我去

做咩自我放棄

我是垃圾

我都係垃圾

你有錢有朋友

我無錢其實我好窮 只不過敗家
朋友尼家野隨緣啦

有錢先可以敗家
下次去fs記住話俾有娜知連登有我呢舊垃圾粉絲

我唔會幫你講要講就親口同佢講
做人點可以頹廢

唔敢咁近見佢 我驚佢見到我呢舊垃圾會嘔

怕咩姐 有我尼個垃圾陪你
比啲信心

無錢點見我連街都唔想出了

咁去搵工啦 你本身做開邊行

唔想搵了我都無學歷

我都無學歷
但終於要面對現實

打算留係屋企做廢青

廢青我都想做

你大把團要養做唔到了

我可以一個都唔養純心靈支持
現實好多責任要負責就真 我唔可以好似你咁頹廢

巴打責任心好重，絕對係一個好男人

其實我係一個壞咗既男人

你邊度壞咗

唔方便講
但我唔係一個好人就真

肯改嘅都唔壞得去邊
巴打努力工作賺錢養itzy

改唔到
就黎養唔起

唔好強迫自己 好似我咁得閒9hea

搵野學下啦

我想學日文 但我冇動力

我有個朋友 為左走左讀全日制日文
只要有目標就有心機學

學日文好貴。。。
之前學過要成幾千蚊一個月
明明有目標都中途放棄

人生無一樣件事係容易 得放棄係最易

我樣樣嘢都放棄未試過堅持

你個名 我以前都有諗過改

唔好放棄有娜

大家咁早起身

早睡早起 身體好

你瞓咗兩個鐘？

係啊 唔訓邊有精神番工 我依家番屋企再訓過

瞓兩個鐘好難起返身
你到瞓兩個鐘都有精神好勁

一陣係咪瞓到夜晚8點

LM

飲左支Monster死頂
訓一陣就算 好多野做
尼兩晚無心情 依家積著好多野要搞

巴打加油

好悶

你唔是做尖咩

搭緊車去

巴打飯咁多團，大把嘢睇

依家冇乜點追其他團

遲啲itzy空白期你就會追返其他團

有野睇就自然會睇㗎啦

師姐先係你最愛大把野你睇

巴打做尖做幾耐

通常2粒鐘

有無咁好耐力

9月尾cb

初頭新手1個鐘 依家做做下就2個鐘

我無多餘錢支持你支持埋我個份

做左幾多年

大半年

啱啱見到你係師姐post幫世一巴宣傳

好野梗係要多啲人欣賞

好gay

有無以邊個男星既身材做目標

The Rock

點解你會入師姐post先lm
芯

cls
練到咁大隻有咩用

我關注你
我專一有娜

俾你影

太大隻反而覺得似怪物

係鐘意變大隻嘅過程 睇住自己身體嘅變化

痴線佬

做尖身體冇變化你都冇動力做落去啦

巴打係邊到做尖，通常做開邊類

做死肥仔開心得多

邊間gym定去邊區做 我做開健力嗰類

邊間gym，我都想去做下

我去嗰間好貴 新手康文都夠做

巴打有米
有無個人教練

冇 俾完會費都冇錢請教練

唔鐘意呢個look

直接將禮志個look搬過黎

禮志更合適

細路扮大人

頭先拉一拉筋 已經放棄做運動想法
點解可以做兩個鐘頭健身

緊係唔係一開始就做兩個鐘啦 同埋如果依家冇人做尖前拉筋

我唔想肥住去見留真 又唔想做運動

呢個世界冇兩全其美

可唔可以同你調轉個身體

開頭個intro唔同咗
有娜做咗禮志個part
但之後無交換part

btw 啲女飯叫聲

佢代你見留真咪得

轉左PART

咁我代你見有娜

咁即係所有重任交俾世一巴

所以交換look

JYP TRAINEE SHOWCASE

咁夜呀

你都係

啱啱送完人返屋企

送男仔定女仔返屋企？

仔就自己返啦

睇嚟巴打準備出pool

係朋友囉

朋友都可以做女朋友

Qq

hihi

巴打咁少上嚟

我絲打黎

有鳩絲打

今日個頭終於正常返

想錫她的面豬仔

有娜又有新站

點解有娜咁好個個都望鏡

有娜有無望你

本來唔諗住post preview
但係呢批預覽相實在太正
一定要分享畀大家睇

有

話說我發現左一樣野 佢地都打歌都未完 你做咩標題改做12冠完美收官萬一再攞多個一位咁點算

咪多一個一位囉

個名咪唔啱囉
其他人新黎既見到個名 以為我地連幾多個一位都唔清楚 笑鳩我地
到時點樣吸引更多人入黎吹水

邊個笑鳩你 咁依家係咪12個先

次次比你做樓主 改名總係有問題

究竟半個心係咩意思🤔

我見師姐都有做
唔知係咪關cb事呢

近到

近望不得了
我幾時先可以近望

1.望住個熒幕FF
2.操到好似世一巴咁大隻

有無3

3.你自己諗

200

都唔明有咩問題

小妹想嫁留真了

留真遲早係我既

等小妹同留真離婚先到你

腿

件衫

好誘惑

咪色啦

衰妹著到咁

200天with ITZY

衰妹下次著返多啲衫

有娜脷仔

200日點慶祝好

今日紮起頭髮既彩領特別CUTE特別甜

ICY - ITZY(있지) [뮤직뱅크 Music Bank] 20190830

頭先無聊看BTS的MV 本身想Search 某隻MV的女主角
點知Search 到另一樣野 原來留真拍過BTS MV

停止色情我女朋友唔該

停止叫我女朋友做你女朋友唔該

帶住我禮志留名
Btw 我返黎啦

巴打去咗邊

我有娜都有拍過BTS MV

留真仲拍過劇

終於用到手機版連登

俾防彈孭過嘅女人

我愛連登

留真

返工個到有野要搞 而家完曬啦

咁忙碌
反而我就得閒到今日比人強制我放假

放假好呀 巴打 可以休息下

但我要去瀝源整回鄉證

自願送中

咁你一世都唔好整

出世到依家未整過

井底之蛙

原來返中國就好有見識 長知識了

最少我既見識一定多過你

中共嘅知識一定冇你咁深啦

唔好鬧交

你仲年輕 容易會以偏蓋全去看待事情
我唔怪你我都經歷過
等你有番咁上下年紀同見識 就會明白世界根本無分對錯之分 有都係人鳩up出黎
連回鄉證都無 點樣真係明白你口中既中國有幾差

照你咁講 係咪要去過中國先可以講中國有幾差？讀過中國史一定知共產黨根本就係垃圾 經過70年統治真正有良心都死晒 剩低都俾人捉晒 師兄你幾多歲呀

啱啱又死app

最底嗰張

手快快按錯

師弟你幾歲啊
有邊個國家係好架
唔理邊到都有差既地方啦
我無話中國好 但未去過 真係唔好紙上談兵

芯到

下我中一炸哥哥

我係姐姐

一個國家可以無啦啦強拆你間屋 講句野公安可以上門拉人 你有獨立思考嘅都識分析啦下話 利申今年先升中學

我由到尾都無講過中國有幾好

只不過整張回鄉證姐你就話我自動送中

你又話你無回鄉證 我梗係笑你個中一仔有幾無知

後日開學未做晒功課

抄功課

係都要扯到政治度

冇回鄉證=無知

小妹今年升中五（同有娜一班），唔想俾佢知我抄功課

梗係啦
咁近你都唔過去下 可想而知 你既世界有幾細

我幫你做一蚊一隻字

去其他國家唔得嘅

小妹無錢，師兄可摸耳免費幫做
可以借一小時留真俾你

咁你去過美國未去過三藩市未 仲衰過番大陸坐個巴士都驚比針管吉親

哇勁到

下人地4年留學生活啊
一陣叫埋爹地串你啊

未撚驚過

Who are you

有娜qq

1999999999999

我戀愛有娜

我睇到好辛苦

App版壞咗

我Fancy有娜

想給有娜吃我的手指

又望鏡了

有娜成日都做Fancy手勢
仲要咬手手

Cls
做咩要咁做

驚啲人唔信你係錢仔

禮志

小娜子 我對你好失望 原來你係世一巴既人

我特登搵晒證據俾佢地睇
你竟然唔信我
對你好失望

真係見識少 依家有錢人連屋企棟牆都係用膠做

唔理你地私人恩怨了
我愛有娜
我愛ITZY

禮志掟波型到癲

Fancy You~🤟🏻

笑到仆街
嚇到irene

丸子真正到傻咗

吊 撳多咗張

死晒圖。。。

聽日itzy又去 sbs人歌打歌

快樂不知時間過，咁快就1/9
2/9要開學了

打和啦！ super

親簽即影即有？

是

想要

我簽俾你

簽埋俾我

無問題

[안방1열 직캠4K] 있지 'ICY' 풀캠 (ITZY FanCam)│@SBS Inkigayo_2019.9.1

重手咗

格仔裙

v

想睇

長腳加格仔裙

就算我睇 都聽唔明

一齊學韓文啦

應該學唔識

最難嘅廣東話你都識 點會唔得

帶帽超正

撳多咗張sor

屌你啦 日日都係咁
芯到

無心的

你到底追緊幾多隊

itzy一團

假到呢
唔好追太多 追太多隊 傷腎

我做乞兒無錢追
唔似你一團買20隻碟

好喜歡今日個look

我都係第一次咁痴線 買咁多
我愛itzy itzy愛我

話就話第一次買itzy咁多
但你買師姐團就每次買十隻 買十幾廿次

師姐 我得幾隻

師姐咁多卡竟然買幾隻

不得不講
今日帶畫家帽參加簽售真係好靚

ITZY呢

橙色衫亂入

一齊做過練習生架

全部
所以我先咁痴線買咁多

我淨係識itzy

同佢地好fd架

你識Irene

邊位

不過一開始出itzy預告
我正係留意留真同有娜
後來出左隊 原來成隊都咁正

琴日留真幫佢整走啲彩紙咪識

JYP演員

唔睇韓劇

韓劇咁正 都唔睇
利申我成日睇韓劇

只看有娜一個❣️

仲有Irene

又抽水

鬼叫你芯

第一張個牌係咪寫有娜花開花了

唔是，個牌寫：有娜只愛小妹一個

想跟有娜吹波波

咪色啦 = =

世一巴 點解尼個女仔咁可愛

你終於出手

跪地求牙純po同我娜嘅合照

有娜晚晚咬我手指

是你嗎 手執鮮花的一個

是你讓我看見乾枯沙漠開出花一朵

因為呢個女仔係屬於我

牙純副body

你副body仲正

呢個真

肚仔餓既彩領帶頭紗既彩領

Jasmine 公主

唔緊要 朋友妻 咪走雞

係

希大

女團專家

佢地對鞋好靚
整體嚟講 今日個look 我畀滿分！

想跟有娜吹波波 2

想跟有娜唇槍舌戰...

巴打玩拼圖好cute

係youtube偷返黎
利申我係絲打

未見過YouTube share圖

點證明你係絲打先
成日都覺得你係世一巴funson

芯啦

個廣告點解我好似無印象,係邊CUT出黎

第一次睇
啱晒班MIDZY ONCE睇

呢個廣告TWICE我知,但ITZY啲鏡頭邊度CUT出黎,我好似無睇過咁既

原來你都係Once

帶留丁嚟留名

想嘴

No 色情

puppy love kiss kiss 唔色情

搞我好了 唔好搞留真啦

你有無腹肌

巴打竟然咁遲都未瞓

唔知有娜今日有無返學。。。

有 你係咪要睇

啱啱醒 病到仆街

我就係想睇

瞓咗幾耐 快啲瞓返啦

韓國係好似日本咁,3月定4月開學
唔似我地,所以應該冇活動既日子都有返

ching知唔知佢地幾時暑假

呢個真係唔知,平時d咩綜藝定劇個d都好少講暑假

巴打保重身體
病夫點同我搶留真

搵日啦

醒完食埋藥訓到依家

好

巴打瞓醒仲早過我

起身食藥呀

快啲瞓返

要返工

加油...

已經放左工

今日要踩到10點

放左工真係好

仲要今夜...點解唔請假

你份工咁好嘅 成日都咁早放

佢唔開工 點養留真

等你養

但人工低兩萬都無

你住獨立屋唔使用咁多錢

嗰個係我朋友 唔係我

個朋友咪係你 唔使扮啦

我住公屋
我都想咁有錢

我無屋住
我都想住公屋

連登有愛
不過小妹依家住緊劏房
btw「你朋友」好有錢

因為無人信係你朋友嚟

窮撚又會讀直資

考紀律部隊啦

好禮志 想上了屋企玩

我讀書好差

讀書拎返個degree 啦

屋企太細 咁大個仔都未試過招呼朋友上黎

要搵外快

聽講公屋好大 小妹想睇下

唔好出賣自己身體

瑛語巴過返嚟開棟篤笑+搞氣氛啦

唔啦都無人笑

唔怕喎 我笑哈哈哈哈哈哈

講完 我自己都笑唔出

我啱啱笑到噴飯
陳少春

我知你哄我
明明唔好笑

欣賞你好有創意

我啲創意無價值

點解我get唔到

對我嚟講 你啲創意係無價寶

唔係我都唔會用你諗嘅名做我個名啦

原來巴打讀dse架...

原來你係師姐？

唔係，我升中五

我中一咋

我都想學

求巴打用學語言方法教小妹

我識撚大唷

即係咩

明白語法後瘋狂背vocab

我個腦壞咗 背唔到野

我有Yuna專

我有留真專

留真專咩version

橫版

你要咩 我可以送比你

你都要咩 我送埋比你

我得Icy version

你真有錢
我想換晒有娜

我唔識分。。。

淺藍嗰隻

可惜了 我深藍

影嚟睇吓

封面呀

冇嘢了 呢隻我有

。。。

巴打記唔記得邊個偷拍你

收簽專嗰日 比你地

睇個貼圖就知啦

慾肛巴啦屌

想要紫色嗰隻

中晒

紫色邊隻

不如你開估

睇得出呢個係真Once

見面嗰時話我知

重溫有娜出道時

你真係好多錢 啲卡多到會送俾人

最愛呢個look

識野 尼種帽好撚正

我愛有娜 有娜愛我
不如你都買返頂帶

彩領尼頂類似既帽都好正

啱啱先讚完有娜個look靚
佢即刻post多啲圖俾我睇

你叫彩領post多啲俾你囉

係咪有小卡

點解得返我地三個喺度9up

因為我地3個最無聊

我係大毒撚

你靚仔

你高大

我地3個真MIDZY ❤️

真MIDZY終於收工

我地等你返黎吹水

有你真好

啲韓國人咁早起身。。

韓國早一個鐘

要刷mv啦

有無買簽專 想知巴打咩樣

早一個鐘都五點。。

推po未

你推都得

用新圖推啦

幾時有得睇idol league

呢個禮拜

巴打咁得閒嘅

啱啱收工

一時早一時夜

冇客咪收早

收早有咩玩

做尖

又做尖
你有無試過係屋企hea

有嘅 有時打吓機咁

打咩game

Csgo 槍game嗰類

Overwatch有無玩

冇

師姐喺邊度down 新圖

Twitter

呢三張留真特登送俾世一巴

咁我呢

你識自己搵圖呀嘛

姐姐你唔幫我搵
你偏心世一巴
瑛語我好唔開心

姐咩姐 係小妹
你地自己分嚟睇啦

我要彩領啊

睇住禮志頂住檔啦
彩領等Chaeryeong巴出嚟post

more
我勉為其難j住先

你叫禮志巴po俾你
我暫時得返有娜舊圖...

係禮志
好耐冇見到禮志d相

就交俾巴打你po禮志相俾瑛語巴啦

話時話 尼到最少lia圖

呢度有無Lia飯

好似無

咁你飯

我5個都飯

但你偏心

我個心係左邊 梗係偏心

你個gag跌咗落地下爛咗

咁lia我呢

咬唇

補多張

momo巴好耐無見
去咗邊

唔得閒

將錯就錯

彩領嘅奶油麵包手

想問下大家邊度睇ITZY啲片,VLIVE要等2個星期先有中字,B站又好似無強大既ITZY字幕組

回來了

更*

有娜好Qq

有娜:呼~~啊!妖~

有聲

有無人識整tg stickers 想係尼張圖加 「講尼啲」

或者加「小蟹柳 扮晒蟹」

呢排好忙 之前用PS整過WhatsApp sticker

下個禮拜Running Man好似有ITZY

Yuna!!!!!!!

Arrrrrrrr

新朋友？

YUNA 世一

ching好耐無見

推

再推

Lia最正

終於有lia飯

我咪係囉

你都無將itzy放係第一位 何況Lia

又binc

我禮志

我Lia

我留真

我彩領

我有娜

80M

巴打

(ENG SUB) ITZY(있지), visits Idol League, full of fun and loveliness, isn’t it? - (1/5) [IDOL LEAGUE]

世一巴

又轉名

生無可戀
決定出家
貧僧我已經看破紅塵

但變左瑜

手足搞咩嚟

好掛住大家

尼到人少少 你唔怕講你到底追緊幾多隊

我都係搵part time 賺錢去架

好想收服留真

Sor 我已經收服咗留真

搶走你粒精靈球

巴打 你幾時帶我去見留真

Yeji隔離嗰個幾靚

識啲野

cap左圖

一張圖滿足你兩個願望

咁都得，呢幅擺明P

浴缸唔會放過你

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

Naver首頁
有娜來開球了

我愛留真

po留真先引到你出嚟

禮志好白滑
小妹喜歡她的腿

禮志身型好撚正
開波姿勢

小妹戀愛禮志了

禮志係做老婆既好人選

icy她的眼神

icy她即是點

I see她

ching好有創意

我愛禮志 禮志愛我

好打耳

禮志個大腿四頭肌個shape

cool牙有娜好qq

好想

好變態

Daum首頁

兩個扮晒正人君子

最後個張

撳多咗sor
btw 巴打新人？

改咗名姐
不過應該對我都冇咩印象
我比較少講野

你本來叫咩名
得閒多啲上嚟傾偈

你走啦 巴打

留真越睇越正

長夜一扇窗

殘影

我會多啲留意下你

我戀愛Lia
第3張圖個笑容甜到入心

以為有新人 好少見你post lia

我好平均 5個都有po下
唔似某人正係po有娜

證明嗰個人好專一有娜

係心理變態
有娜15歲咋

po圖都叫心理變態
咁話要摸禮志腳嗰個咪仲變態

我講下姐
小娜子你大好前途 唔想睇住你衰十一

啱 你講完都摸唔到
小妹正人君子點會衰十一

唔好嬲啦 比張有娜你開心下

我愛有娜

有邊個會唔愛

我禁止你戀愛有娜

我唔戀愛但我學世一巴做

你都識講有娜得15歲
你竟然

曾經po過有娜食炸醬麵gif圖
呢個你可能有印象

係好少人po lia

諗起就餓

樓主開post未

你開啦 喺術

街*